港鐵算唔算新九龍城寨？

全新三不管地帶
港鐵附例，入閘之後佢話事，基本法其他內容彷佛再都保你唔到
有自己嘅商舖同執法人員

On9

迪士尼洗唔洗立國呀？

拎迪士尼同港鐵比
有迪士尼附例
迪士尼似港鐵噉每日過百萬人需要去2次
迪士尼啲員工可以惡過啲入場人士